何妖咁兇殘成性佢老婆間野教出黎D學生會唔會都係咁 或是培育黨員呢

何妖咁兇殘成性佢老婆間野教出黎D學生會唔會都係咁 或是培育黨員呢